Sana: No entiendo qué es la Navidad...
Iroha: ¿No lo entiendes...?
Tsuruno: ¿Eh? ¿Qué quieres decir?
Sana: Bueno, yo...@nunca lo he experimentado por mí misma.
Sana: ¿Es la Navidad un festival? ¿Un evento?@Simplemente no lo sé...
Tsuruno: ¿Un evento?
Sana: Es como una gran celebración, ¿verdad?
Sana: Nunca hice algo así en casa...
Iroha: Ah...
Yachiyo: Ya veo...
Sana: Así que...
Sana: Mi padre siempre decía que si tenía tiempo para@jugar, debía aprovecharlo para estudiar...
Tsuruno: ¡Ouch!
Felicia: ¡Oigan miren, encontramos a la juguetona!
Tsuruno: ¡Ugh...!
Sana: Tengo una idea general,@más o menos sé lo que es, pero...
Sana: N-nunca he hecho nada navideño antes...
Sana: No sé cómo debería sentirme, supongo...
Iroha: Supongo que no...
Tsuruno: ¿No hiciste nada en preescolar?@¿¡Como una fiesta de Navidad o algo así!?
Sana: Me sentí muy fuera de lugar cuando lo hicimos...
Sana: Así que fui, pero no hablé con nadie...
Felicia: Meh, de todas formas no es para tanto.@Esta cosa de la Navidad.
Sana: ¿Eh?
Felicia: ¡Atragántate, haz mucho ruido, y se acabó!@[chara:100501:lipSynch_0][wait:0.8][chara:100501:motion_0][chara:100501:cheek_0][chara:100501:face_mtn_ex_010.exp.json][chara:100501:lipSynch_1]Eso es todo.
Tsuruno: ¡S-Seguro que hay más!@Qué hay de...
Tsuruno: Por ejemplo, ¡el ambiente festivo!@¡Y cosas como esa!
Felicia: Sí, comer y disfrutar a lo grande, ¿verdad?
Tsuruno: ¡Lo que estoy tratando de decir aquí es...!
Yachiyo: ¿Realmente necesitamos complicarlo?@Comer y pasarlo bien lo resume todo.
Tsuruno: ¿Eh?
Yachiyo: En fin...
Yachiyo: Nunca has celebrado la Navidad, ¿verdad, Sana?
Sana: Así es...
Yachiyo: Entonces, experimentarlo en primera persona es@lo importante.
Yachiyo: Muy bien... He decidido...
Iroha: ¿Decidido?
Felicia: ¿Decidir qué?
Yachiyo: ... que Sana necesita aprender lo que es@el espíritu navideño...
Yachiyo: ¡Así que vamos a tener una fiesta de Navidad!
Iroha y Sana: Una fiesta...
Tsuruno y Felicia: ¿¡De Navidad!?
Felicia: ¿Por qué molestarse?@No hace falta hacer una fiesta...
Felicia: Quiero decir, por favor...@¡Será un gran dolor en el trasero!
Yachiyo: ¿Oh? ¿Así que no te interesa para nada?
Yachiyo: Específicamente en la parte de "comer" de@"comer y disfrutar a lo grande"...
Felicia: ¡Urgh!
Yachiyo: Después de todo,@¿qué es una fiesta sin golosinas?
Felicia: Uuh
Yachiyo: ¿Y bien? ¿Te sigue pareciendo un fastidio?
Felicia: Uuuuuh
Felicia: Nah, no realmente...
Yachiyo: ¿Qué hay de ti, Sana?
Sana: Bueno, yo, um...
Iroha: ¡Vamos, Sana! ¡Será divertido!
Sana: Um...
Sana: E-está bien...
Yachiyo: Entonces está decidido.
Yachiyo: ¡Haremos la fiesta aquí mismo,@en la Villa Mikazuki!
Tsuruno: [chara:100301:effect_emotion_joy_0][se:7222_happy]¡Wuu juu! ¡Una fiesta de Navidad!
